[考古]有冇人睇過條片係個日本妹嘔落男朋友到？

條片好似係prank 嚟，講條女上咗男朋友屋企到食飯，食食下條女扣喉嘔撚到成枱都係，之後仲嘔落條仔到。

好似仲有個白痴旁白喺度講英文。

粟米湯？

句旁白係把女聲，好似講話"wow she’s done it! The food is totally ruined!”

意粉嚟

係 the date is totally ruined

推到有片

pish

唔敢用口接，仲話男朋友

係咪有睇過

仆街竟然冇人睇過